[推到完場]法證先鋒2

頭先嗰part鍾嘉欣個樣好傻，Tim sir又變成無敵乜都知

隔住個mon都覺得好痛

完全冇人開 越睇越小人

Madam Ma

這就是羈絆

Helen

臥底永遠冇好結果

人在江湖

點解阿佘可以咁撚正

好慘

唉

挑扮咩慈父

第二輯好似冇第一輯咁好睇，剩係首主題曲已經唔係好提起到我嘅興趣，第一輯主題曲好聽好多

嘩乜今日咁小人

第二輯仲係完班人馬啊喂！！！

開喺娛樂台好難搵

sorry囉 開錯台

原來啲人分散喺3個唔同po

Flag

【推到完場】法政先鋒2 （二）